參選人用私家車接送廢老去投票

我嗰區個民建聯參選人用私家車接送廢老去投票，呢個情況有冇得做啲咩？

拍片send俾RTHK

拍片 之後report